大家排隊排一條隊定兩條隊？

有時排隊排到好燥
本身一條隊排曬長龍
排排下開多個櫃位
你後面有幾條友即刻搶閘扑上前

呢個時候你會
屌柒佢排番一條隊
認命唔夠人快排兩條隊